Feel到大家都冇左回事

社會開始回歸平淡

吹水台

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

再提 捐款俾民調

分化完未

講事實
衣家連儂/光復就好似當年雨革後續既鳩嗚團一樣
一開頭好多人 慢慢就愈黎愈少
之後就同八萬五一樣 唔再存在

仲有幾多人記得五大訢求
仲有幾人多繼續針住呢五點
最重要既撤回 特赦 濫權呢三樣衣家係零進展
係零呀！仲攪其他野出黎分散哂
唔係話攪其他唔得 但集中左呢五樣先得唔得
但衣家成個活動個焦點根本無撚左

仲未計又撈埋tvb 出面成堆post就得返tbb同連儂啲飛機post

警畜入老麥單野又沉埋

咁你有咩提議
分享下，如果值得做我幫你推POST

係

plan好返長期抗爭 個個星期六日都有哂你都話無左回事

我只係希望提醒下大家
勿忘初衷 衣家個氣氛太似後雨革時期

光復沙田 將軍澳 追擊tvb
有邊樣係用五大訴求做主題
焦點問題 我唔希望大家犯雨革既錯

你到底有無睇遊行主題? 沙田 將軍澳有邊一個唔係五大訴求做主題

無忘記過所有野。
但係你想點？可以有咩實際行動？
不斷都搞緊聯署遊行抵制記者會絕食等等等

點解會覺得似雨革
係因為政府同雨革一樣完全唔理市民

唔明白就係五大訴求做主題但走去山卡啦地方
我只係想提醒大家
無忘記到可以由佢沉